入黎分享下你希望既GOT既大結局

S8E4 nk殺左龍女 bran arya sansa

S8E5 john snow去同Cersei講和, 必須殺死nk, Cersei唔聽, 最後三軍在seven condom 開戰

S8E6 NK壓倒性勝利之時, 火龍出現將nk 殺死, john snow亦因為痛恨而殺死Cersei, jamie見到家姐死左傷心自殺, 最後火龍噴足3日3夜火, 將所有人,不分門派全部殺死成為大贏家, 自此不見, john snow返 去Tormund陣, Tyrion Lannister與一眾人亦離開seven king, 無人再為thrones爭黎爭去

呢個結局幾好啦
BRONN做大嬴家, 唔洗打都升官發財
好中意佢